{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154723?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 쭌캠핑펜션(글램핑,카라반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウトに関する案内事項は予約のお知らせにあります。 室内ではチゲ類、魚類や肉などのにおいのする調理食品は使用できません。 使用した食器はチェックアウト前に洗浄し、残飯はチェックアウト時に搬出する必要があります。 客室は絶対禁煙です。 客室をご利用の間は、什器破損時に直ちにペンション管理人に連絡してください。 青少年の混宿は法的に禁止されます。 未成年者は保護者同伴なしでは予約及びご利用できず、保護者同伴なしで現場を訪問する場合には払い戻しができず退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。 重複予約が発生する場合は、まず決済された予約に優先権を付与します。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ご予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 入室時間は、個別バーベキューと共同バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー費用は4名基準で20,000ウォンで、申し込み時間は入室時から夕方9時までです。 プールはメインプールと幼児プールがあり、利用可能な時間は15時から20時までです。 ご利用の際には水着とコットンTシャツ、コットンパンツを履かなければなりません。 プールから近い客室はドーム客室とキャラバン客室(7.8棟)です。 松やカップルルームは禁煙客室です。 カラオケはキャラバンカラオケが一つあり、利用可能な時間は入室時から夜11時までです。 駐車場が利用でき、家族体験では農場でサンチュ、唐辛子、サツマイモ、ナス、パプリカを収穫できます。 また、フットサル場があります。 海の真鍮のスケトウダラスープを販売する飲食店は、午前11時から夜10時まで営業しています。 団体予約も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "室内で使用できない調理食品はありますか？",
            "answer": "室内ではチゲ類、魚類や肉などのにおいのする調理食品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にするべきことはありますか？",
            "answer": "使用した食器はチェックアウト前に洗浄し、残飯はチェックアウト時に搬出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室を利用中に何か問題があった場合、誰に連絡すればいいですか？",
            "answer": "客室をご利用の間は、什器破損時に直ちにペンション管理人に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは予約及びご利用できず、保護者同伴なしで現場を訪問する場合には払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と費用について教えてください。",
            "answer": "入室時から夕方9時までの間に申し込みが可能で、バーベキュー費用は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能時間と注意事項を教えてください。",
            "answer": "プールの利用可能な時間は15時から20時までです。水着とコットンTシャツ、コットンパンツを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、松やカップルルームは禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャラバンカラオケの利用可能な時間は入室時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "家族体験ではどのような農作物を収穫できますか？",
            "answer": "家族体験ではサンチュ、唐辛子、サツマイモ、ナス、パプリカを収穫できます。"
        },
        {
            "question": "飲食店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "飲食店は午前11時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 700
    }
}